大家同唔同意每個星期六日都入機場錫政府春袋

同意
不了繼續每個地區遊行算

推

咁咪好似田少咁講見唔到摧淚彈

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

why not both?
遊行完想要轉場首選無敵*機場

*Terms and Conditions apply.

都幾好 不過建議遊行都照做
怕機場變左開心嘉年華冇曬戰意

但係觀塘嗰班好似好唔想人搞機場
怕拉走啲人咁

好呀

同意 推

機場搭車真方便
全港嘅轉車站